［煲大佢］二噁英毒氣吹左過深圳呀！！！

原諒簡體字，朋友圈節錄：

大量二噁英毒气飘左过深圳湾一带 香港警察真的心恨手辣 好毒呀 想毒害深圳人 二噁英吸入太多会令我们生不下健康帅气漂亮的宝宝 香港政府及警察必须要给我们深圳人一个交代！！！

死啦 呢家連支持警察既中國深圳人都開始反港警反港政府 你地慘喇曱甴

推

香港警察 呢鋪真係 黑白兩道都追殺你地 林鄭月娥 收手啦

警署頂樓係千幾呎嘅警司宿舍

掂喎

推爆佢

我支持香港警察
你可以生畸B了

推！

push

大家同路人 希望大家出手相助

微博戰線加啲出疹嘅圖

大灣區榮耀

佢地本身都食哂元素週期表啦
你話吹到去外國勢力就話啫

最好狂攻北區+大西北戰線

大量二噁英毒气飘左过深圳湾一带 香港警察真的心恨手辣 好毒呀 想毒害深圳人 二噁英吸入太多会令我们生崎胎 香港政府及警察必须要给我们深圳人一个交代！！！

應該咁至啱

聽講 屯門 吹左返去廣州

上水飄過去架？

咁開心?

同氣連支

其實你想策反，直接話吹過去深圳就得，下面d警察好毒多鳩魚

屯門天水圍元朗吹過去

準備出去嘅手足 記住進攻

【出去嘅手足入】進 攻 係 最 好 嘅 防 守

輸出革命

下 朋友圈睇到 唔關我事 呢家人地怪緊港警同港攻府 累人累己 而且

依家收手太遲喇

可唔可以幫幫我搵嗰啲畸形BB啲圖 我唔想再搵 好噁心

寶寶果段太鳩

蔣公:反攻大陸！

Push

D

睇吓邊個笑到最後囉大家都係鄰近地區攬炒

支那人個樣係柒啲

文宣圖準備

捎警吖嗱，抵撚死

下
上水?

撐

真唔真呀
咁上水要持續開花wo

得wo 天水圍咁撚近深圳有咩出奇

勇武當然去poly/開花
但安坐家中推poly post嘅你，麻煩出黎集住會推

推啊推爆

幫你改一改：

大量二噁英毒气飘了去深圳湾一带

香港警察贼鸡巴恨手辣 毒得一逼 想毒害深圳人

二噁英吸入太多会令咱生下残疾大头娃

香港政府及警察必须要给我们深圳人一个交代！！！

對呀對呀 作為香港人聽到呢個信息我都忍唔住流下左一滴眼淚

霧霾！

K KWONG召喚
K Kwong入一入黎：dioxin一問

唔得 寫得太明顯

屌
深圳關我撚事咩
我地不嬲不干預外國事務架喎

帅气
漂亮
支那人？

大量二噁英毒气飘了去深圳湾一带

香港警察贼鸡巴恨手辣 毒得一逼 想毒害深圳人

二噁英吸入太多会令咱生下残疾大头娃

香港政府及警察必须要给我们深圳人一个交代！！！

香港警察真的心恨手辣 好毒呀 想毒害深圳人

呢句太假 佢地一睇就知 改做香港政府就ok
佢地好撚維護警犬

吹下吹下就全中國都會有

有福同享呀嘛

我，你

成個大灣區都係毒氣啊

去大灣區住都死

共享大灣區榮耀啦

一晚都千幾粒
話冇飄過去都冇人信啦

平時攞推車仔成日俾尼龍繩捲車軸，私家車會唔會都捲吓捲吓就收皮？

深圳很快超越香港了！！！！（二噁英含量）

支那人食慣晒毒嘢啦

大陸B真係慘
又食毒奶粉又吸毒空氣

今次真係攬炒啦

量二恶英毒气飘了去深圳湾一带
香港政府怎么这么久都平息不到暴乱？：-[
办事不力！：-[放这么多催泪弹都搞到我们深圳了！
中央九月不是说香港暴徒过不了中秋的嘛？

天水圍加油

拉

同我喺各大商場同高鐵站附近airdrop

佢哋叫娃
畸娃

有好野實留d比你地既

北有鼠疫 南有二噁英

攬炒

diu唔講都唔記得個乜鬼「月圓之夜」原來又過咗咁耐喇

对呀 香港政府怎么办事的 ？ 听说 对比全球执政人 林郑月娥的薪金是全球第二高 可办事能力呢？ 呵呵

有冇嗰啲畸形BB呀快啲post出黎警惕下

今日深圳明日廣州再明日就成個支國開花

反了反了原来香港特首工资比国家领导人高！！

凭什么！ ？ 难道香港人就是高尚一些高级一些吗？为什么不能一视同仁！ 一副高高在上的嘴脸 还发放毒气祸害国人 强烈要求香港政府及香港警察停止使用毒气屠杀邻国居民

榮光歸大灣

共享大灣區榮耀

wow... got to let people in China know. but info. get blocked!

放心他們有辦法翻牆的他們連YouTube也可以上到 但是他們信不信這個事實就不知道了

化武屠兩城

请多制作简体字文宣

大灣區

一齊食tg

吹到大灣區

願毒氣歸深圳🙏🏼🙏🏼🙏🏼

好多廢佬人心惶惶唔好畀佢停

大家一獲熟

有毒氣體對市民無害

可唔可以幫我開個post send出去

致前線警察們：

你地用既都係可能會釋出二噁英既催淚彈 唔好再用埋d危害前線同袍 同全香港人啦 前線應該罷工 直至用返可能安全既tg 為止

前線比返壓力比警隊高層同林鄭 唔該唔好 妄顧你自己同屋企人安全 你同事安全 交返個問題比佢地啦
人地就坐係office 嘆冷氣 你地就日日出去放tg自己吸番 祝你好運

你話你唔想嚟香港直接返去深圳定區咪得 吓但係深圳都比毒氣包圍緊喎 今日香港明日深圳後日廣州之後珠海然後澳門跟住潮州然後成個中國

我諗真都唔出奇，有風就真係有機會吹哂返大陸

點解你唔開

我開唔到

pp

推呀，共享大灣區榮耀，二噁英齊分享

但我唔認同你講嘅嘢 我唔想佢地再用tg 直頭想佢地禁用 同埋佢地生死唔關我事 我唔中意警察既

咇推

一齊攬炒

大陸豬先唔會介意

支那又咪將責任推返落義士燒垃圾到

一個中國呀嘛

哎呀好想pin呢張圖

文明观🐒深圳废青🐀

妈妈 为什么你们样子那么正常但是我那么不像你们为什么

爸爸妈妈我到底是不是你亲生的为什么我那么样衰

好快又有盲搶鹽事件

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

唔緊要 If we burn
支那burn with us

wanna push
but P

仆街 屌算少咗呢一點。死啦應該會好多大陸人搞旅行團落嚟香港搶物資 屌

深圳表示搞到我啊

拒絕做噁英區

好

香港物資全部被二噁英污染 唔洗落黎啦

寶寶不要來買奶粉了，都是二惡英

記得唔好來香港讀書，讀壞添。

信中共 得往生

邊個戴口罩邊個就係賣國賊

又話深圳會超越香港，依家深圳空氣質素↓ 經濟↓
If we burn, you burn with us

深圳住好多官二代架

深圳蝗: 老子我霧霾也不怕，怕你二惡英?

愛黨愛國冇所謂啦。

係呀！

pish

人地食週期元素表食左幾十年，咪大驚小怪啦

殘害同胞！！

參考下1976 年意大利北部Seveso 化工廠二噁英disaster!

tui

A

終於可以報孝國家

Pushhh

共享榮耀

612 721 811 831 101 1111

深圳豬

佢地本身都百毒不侵

If we burn, you burn with us

今次中晒港共圈套！！！！！！！

攬炒大灣區，推

文宣公海

早就吹過咗深圳啦

made in china ga
佢地自己要回歸有撚計牙

lm